去年進入立法會後被控 梁繼平身處美國缺席聆訊 警方考慮申拘捕令

港大《學苑》前總編輯梁繼平涉嫌去年 7 月 1 日，進入或逗留在立法會會議廳範圍。案件今日 (3 日) 於東區裁判法院處理，惟二人均沒有出席聆訊。控方在庭上表示，曾向兩人派遞傳票但不成功，申請押後處理案件，並提及會考慮申請拘捕令，獲裁判官批准。

兩名被告為梁繼平 (26 歲) 及范俊文 (27 歲)，二人遭票控進入或逗留在會議廳範圍。案件今於東區裁判法院處理，二人均沒有出席聆訊。控方在庭上表示，曾向二人派遞傳票，但不成功，申請押後案件至 10 月 13 日再訊，以便警方研究如何找到兩人，及考慮是否申請拘捕令，獲裁判官何俊堯批准。

案件編號：ESS46507 - 46509/2019

佢哋真心㗎wor

香港司法制度仲衰過1989年嘅大陸